職哥見字請入..

想知IZONE代購邊間平令正 心急人上..

我覺得次次都唔同

職哥rich到..

我職仔…

純粹買嚟留低d青春全景紀錄（Panorama），留俾將來70歲嘅我睇返，原來我都年青過瘋狂過…都算係不枉此生…

最後找了站買 好期待呢..

買咗乜？Dicon本嘢？

是!!

試過搵站買最後著左草

邊個咁能撲街我幫順哥懲戒牠!!

好耐了
嗰陣99蛋仲係9個人未解散🚬

當年買99dan我跟團po買..